最後一個把手指挪開手機螢幕的人，可以獲得25000美元

Link :

最近，一個簡單的粗暴的手機遊戲變成國外社交媒體的熱門話題，也登上了免費APP排行榜的榜首。

為什麼說它“簡單粗暴”？因為這款APP的全稱“ Finger On the APP”（放在APP上的手指）就已經詮釋出了了它的核心玩法-你需要做，或者說你能夠做的，就只是把一根手指放在遊戲界面上，沒有任何特殊操作和變化。

只需把手指放到遊戲內的網格界面中

但很快，這個APP就像過去的病毒視頻那樣得到正確的傳播和討論，原因在於一條額外的附加規則，當然也非常簡單粗暴-“最後一個把手指從APP上拿下來的人，將能獲得25000美元。”

根據它的開發者MrBeast介紹，“ Finger On the APP”是一種需要全程聯網的應用，玩家把手指放上去之後，系統便會開始計時，期間無論什麼原因，包括手指意外滑落，突然的電話，以及切換到其他應用，都有望挑戰失敗。

而堅持到最後的人，即最後一個從屏幕上挪開手指的玩家，將會獲得官方提供的25000美元獎金。

當然，為了防止任何可能的作弊行為（某些玩家使用某些特殊材料代替手指），官方也制定了很多規則，有時在一定的時間點，只能通過屏幕的手滑動到指定的區域等。

系統有時候會要求將手指移動到特定區域，以防玩家用特定方式作弊系統有時候會要求將手指移動到特定區域，以防玩家用特定方式作弊

也就是說，任何參與挑戰的玩家都無法再撥打電話，查看短信或切換到其他軟件上，你的關注，手指以及手機的電量都必須高度集中，才能成為最後一個鬆開手機的人，並贏得最終獎金。

而最有意思的是，就算你真的挑戰成功，得到的獎金也可能遠遠低於25000美元。官方還宣布了一條額外的特殊規則：任何挑戰失敗的玩家，都可以在0至25000美元的範圍內決定獲勝者的最終獎金，所以贏家最後得到的獎勵將是所有失敗者稱為數字的事實。

你有可能堅持到最後，卻得到僅有幾個美元的獎勵，而這也是遊戲的開發者MrBeast所認為的美妙之處“對於這一挑戰，其實我們並沒有控制權。”

聽上去，這像是一個試圖吸引眼球的炒作行為，不過只要了解這位MrBeast的朋友應該知道，和他曾策劃過的眾多瘋狂挑戰地點，這個APP絕對已經算是“小巫見大巫”了。

MrBeast的主業其實是一名Youtube視頻作者，從2019年開始，他的製作的所有視頻播放量都在1000萬以上，最高的一條視頻播放量達到了8000萬：

他的視頻大部分選題都和“花錢”相關，而且是更能激發人眼球的“土豪式花錢”。例如他會突然給一個無家可歸的流浪漢一萬美元，並採訪他當時的想法：

或者突然給一個觀眾數為零的主播一萬美元的打賞：

就連此手機挑戰，可能也是他“ Last To離開”（最後離開）系列的節目之一。某些他還曾做過“最後離開蘭博基尼”和“最後離開一百萬美元”挑戰。

這些挑戰的規則都大同小異，只有最後一個把手從指定物品上挪開的人才能夠拿到最終獎。可以預見，如此巨額的金錢和這樣使用方式很容易吸引觀眾的眼球，不過，這個一年僅22歲的小伙並非是人們想像中的土豪或者富二代。

他的真稱為Jimmy Donaldson他的真稱為Jimmy Donaldson

Mr.Beast在視頻中使用的所有獎金和費用，都來自於他的眾多合作公司。正因為他早期非常吸睛的視頻創意，才吸引了更多廠商和公司與他合作，從而使視頻中出現的金錢平民越來越高，他自然也能製作更多的創意節目並得到更多的點擊量。

在這個所謂的“ Finger On the APP”的遊戲中，它更像是一個允許所有人參加的多人視頻挑戰，用介入的成本換取了更多的討論度。

cn

就黎過左兩日時間, 淨返19條友:

抖陰link慎入, 純粹覺得個個活動好正, 如果係香港搞會點

睇mrbeast 買哂supermarket 個集真係好解壓

搵人接力

睇唔明 咩叫最後一個玩家
垃圾記者寫篇文1999
國安唔該做下野捉啲文盲勞改就啱

佢有好多野都好抒壓

2日13小時強制結束, 最後頭4個玩家各收到20000 USD, 第五名得一半

早知玩埋一份 開頭有一百幾萬人參賽以為最少last 成星期 唔想咁辛苦

點樣連續七日唔瞓覺?.?
我覺得61個鐘已經好辛苦

訓覺時搵人控你隻手指

屌你老母呀 豆音

垃圾抖音 拉